應該係facebook twitter搞個 HongKonger 正名 不是CHinese活動

我地自己定 只要每個地方既人都識發起活動 就可以正式取消CHINESE 依個字

facebook正式宣傳奶共????